Dell desktop一問

AMD Ryzen™ 5 1400 Processor
Windows 10 Home (64bit) English
8GB DDR4 2400MHz
AMD Radeon™ RX 570 with 4GB GDDR5 Graphics Memory
1TB 7200 rpm SATA HDD

4000尾

AMD Ryzen™ 7 1700X Processor
Windows 10 Home 64bit English
8GB DDR4 2400MHz
AMD Radeon™ RX 580 with 8GB GDDR5 Graphics Memory
Dual Storage with 1TB 7200 rpm HDD + 256GB M.2 SSD

$6000中

我自己有個256ssd
平時會執下相打下機，但唔會對效能要求太高，性價比ok就夠,之後可能會比部機細佬再換機，平時打機畫質中級效能唔會慢就ok，最多用1080 Mon，唔會上2k。上面兩部機抵唔抵玩? Amd會唔會太熱? 粒u會唔會太廢？

定加多小小錢買i7 1060好？ 求意見

初代RYZEN